連仔請入，抹黑阿布泰單野你會唔會搞

今日爆買咗阿布泰嘅入一入嚟

屌你老母，明顯係PR黎
你公唔公開佢IP
開唔開佢其他account?

推

仲要比人踢爆用假網站抹黑

痴撚線 抺黑阿布泰單野一早有組織

睇緊巨人動畫，一陣再覆你

今日爆買咗阿布泰嘅入一入嚟

#202 第二個account出現
打字既方式都係一樣 連加逗號既位都差唔多

個網九月先開
連圖同地址都係照copy

Common Name:

Issuer: GlobalSign GCC R3 DV TLS CA 2020
Expires: 13 days
Valid From: 3/19/2021
Valid To: 4/23/2021

等睇連狗好似鐘共事件咁當睇唔到唔理

邊睇邊含鍾培生撚

散播fake news假資訊好似要ban

仲有依條廢柴

連仔

PR PR 死全家

PR行為真係要打擊，情況嚴重嘅會導致越來越少普通人上forum，之後淨返Pr會員

PR真係好撚柒
呢單因為空acc P牌仔
大部份連登仔都好醒冇人信
PR又要比錢買account

Pr死全家

笑死